[突發] 時裝界巨人「老佛爺」Karl Lagerfeld病逝 (19:58)

國際時裝界殿堂級設計師、有「老佛爺」之稱的Karl Lagerfeld病逝，終年85歲。英國《每日鏡報》報道，Karl Lagerfeld患病已一段時間，上月沒有出席在巴黎舉行的Chanel高級訂製時裝騷。

Karl Lagerfeld在國際時裝界無人不識，除了擁有個人品牌，也是名牌Chanel及Fendi的創意總監。

（每日鏡報）

@明報

佢好鐘意gd

有無手足講下佢啲野

呃盡港女錢

羅蘭姐仲長命過佢

rip
佢有時好串，但係真係有料

重在世國際知名時裝設計師
Giorgio Armani
Vivienne Westwood
Paul Smith
Calvin Klein
重有冇

Valentino garavani
Tom Ford
Alexander wang
JW Anderson

yohji yamamoto都已經有七十幾歲

Tom ford都57了
Raf simons都51

未到六字頭都ok啦

覺得最可惜係alexander mcqueen

Raf Simons 係我最愛的設計師

佢係幾好
但我鍾意phoebe philo

真 40幾就走左 之後個人覺得個label都無咩特別新野突破

haider ackermann 冇得輸

川久保玲都76

lillian kan

好鍾意佢 佢以前啲design係藝術品嚟

John galliano雖然串但係有料

受盡老佛爺寵愛

男人著Chanel